或者我會成為下一個因為皮膚病自殺嘅人

隨便奚落
隨便杯葛我
隨便標簽我

邊度買到氦氣？

濕疹 暗瘡 白蝕
是但一樣

下世小心啲

同我鬥快？

遲早咪又係自殺

之前垃圾中醫話玫瑰痤瘡 睇左2個月好啲
而家又翻發
學生冇錢
冇朋友
破碎家庭
隨便奚落

早死早著重刷好過

其實唔想負責點解要生？

近排我都甩皮
有冇搽類固醇加保濕膏
減一減d發炎先

中醫又話唔好搽野齋清水洗
我聽左 都係翻發

打機識個做皮膚科診所嘅機友
又話玫瑰痤瘡唔係搽類固醇 係食抗生素

睇政府普通科門診
又係比d垃圾類固醇我

個個都想我死
世界冇左我更好

第一, 應該無人想你死

第二: 我覺得如果急性野, 用左西醫野舒緩咗先
中醫太慢

係好L灰無自信又痕又大壓力
我明

樓主加油

有冇睇過中醫 可能有有用都未定

唔知你有無睇開鍾明軒啲youtube片，前排佢有出一條講佢點樣由皮膚勁差既情況變到而家皮膚勁好，佢自己都話皮膚差真係會搞到自己唔想生存，我諗未必個個都鍾意佢，但至少呢條片既內容可能會幫到你改善肌膚

皮膚有問題都算
點解我要係單親
點解兩邊都唔想理我塊面
又紅又痕又腫又乾又油
係咪兩個皮膚底好就唔撚理我
點解我單親d班主任要帶頭標簽我
我好怕比人知 因為所有同學屋企都係幸福美滿
試過講出嚟 然後當我怪物咁杯葛我
點解？
點解乜都係我？

我想睇西醫
我無錢

我巳經一直忍忍忍
弱智老豆叫我食龜苓膏
無野呀中醫中藥都唔掂啦
食乜撚野？
由細到大比3千蚊贍養費當盡咗責任？
而家問你攞錢睇醫生就咁同我講？
dse唔肯講幾分就發我脾氣
入到u好嘅科就態度180度變
其實你當我係咩？

睇完 好聽話食藥介口唔掂清水以外嘅嘢
咪又係咁

外表唔好就係好多野都輸咗

學校有冇社工?
叫佢課少少金先

可以試吓諗
阿爸阿媽日9日關心
「嘩好嚴重」
「俾我睇吓」
「早d瞓食多啲生果」
其實無9用
我自己覺得仲9煩

單親就label 你嘅老師就正pk
我唔知佢on9 定真pk
如果好心但on9就同佢當面講清楚
如果係pk 就搵校長搞9佢

其實忍真係冇用
你開個咁嘅topic都係想有人同你傾吓計姐
你咪即管喺度講囉

咪撚信btw喱排用手工鹼同保濕好似好啲

中學定大專呀
大專學校睇好平

我呀妹之前都係咁
你盡量唔好俾自己焗親/熱 盡量開冷氣
沖完涼快啲抺乾身
飲食方面唔好食辣/太咸
最緊要係心態呀ching 唔好放棄自己
香港天氣係好潮濕
揸類固醇如果暫時令你舒服啲 就揸咗先

巴/絲講得啱
龜苓膏 涼茶唔可以亂飲亂食 要睇返體質
明白你宜家處境艱難 保持心情愉快對皮膚都有益㗎
入到u得閒可以幫人補習? 賺到錢可以做自己鍾意嘅嘢 又可以睇埋醫生
利申 爛過面 宜家好返

過來人

心態決定一切

㾗嘅食西藥
無錢就去返工

最後唔好怨嚟怨去，你會好快好返

大學有得睇皮膚病嘅咩

垃圾u無醫生睇

死咗有咩用，不如繼續生存

今日除口罩飲水 見到同事見到我除罩個樣嚇一嚇

辛苦晒

根本成間小學嘅人都係咁
d名校只會想每個學生都係完美出身
淨係識針對你標簽你逼你走
我細個只係為前途先死忍唔走

塊面好撚痕

名校入面都有好多非主流嘅叻人
唔好太介意目光 (雖然難)
你入到即係你唔會太差啦
其實沒人會得閒想逼走你
沒必要咁諗
當然friend 唔 friend 關心與否另一回事
緣份嚟

食西藥搞掂先
咁你感覺良好去講嘢去玩

i know that feel

點解上網買下野都要呃我

你哋根本想我消失

你老豆係咪住公屋

我估濕疹

爛面真係會有心理病
20歲人，老豆老母屌我日日做廢青唔去野， 我都想去返pt，但係我生暗瘡生到唔敢見人，返工又要返學，有次趕deadline，壓力爆炸，爆到7彩，然後不斷惡性循環
最近好小小，睇中醫都好咗小小，但係好勁之後返學全戴口罩又爆過，真係想繼續online上堂，起碼唔洗見人又唔洗戴口罩

竟然你唔想生存
不如將你自己既時間用黎幫有需要既人
當自己係個機械人咁

會唔會係免疫系統有事

小弟有牛皮，情緒係好影響，以前有keep 住做運動皮膚會好d, 巴打你都試下，我深信醫學昌明，好快有藥可以幫到我地完全根治，我以前都有你既諗法，不過而家睇開左，希望你都正面應對，對自己好d

打生物製劑啦 有得醫呀

唔介口等死

全海景舊私樓
但私樓又唔代表有錢
有冇錢都好啦 佢根本就唔想理我
毒巴我塊面家陣拍得住你連登幅沙龍呀
利申藍字絲

唔知咩事
中醫話玫瑰痤瘡
西醫冇錢睇
政府普通科門診唔鳩理我

唔好放棄。
以前都有好嚴重濕疹, 捱左差不多10年, 最後可以好返9成

做野見過有人成面紅色倉
都溝到女

試下去藥房買78蚊一盒嘅
退敏快180mg, 每日一粒試下， 如果係環境敏感引起嘅皮膚痕癢甩皮呢隻就搞得掂

好多時醫生見你又痕又甩皮就會話你係濕疹，好多人都畀佢呃咗十幾二十年 長期撳住揾錢

以前失戀 日喊夜喊左半年有多
係街都係咁喊 喊到成車人望住
𠝹過幾次手個心先無咁痛
無耐屙血（嗰陣仲係處）
睇醫生發現膀胱生咗d「組織」
照膀胱鏡睇醫生話係似吸毒
但我啤酒都唔飲何況吸毒

而家諗返都覺得嗰陣可能因為太傷心
影響埋免疫系統

我琴日開始翻發 呢2日都喊

嗰個就係我男朋友
我係藍字真絲

飲食清淡啲

點醫好

去健康開post
會有多啲建議

如果要戒口先有好轉 ,即係有食物敏感， 咁你可以快啲試下 果隻退敏快180mg, 應該好有效

連登好多人陪你，加油呀巴打

圖 ？

身體唔好好似好易皮膚出問題，
家人都係咁睇好多中雷醫都唔好，
但前排用左別府的血池地獄軟膏後好好多，
溫泉水製的皮膚病藥好多年歴史，
搵代購可以喺網站買到，可以試試？

師兄你好大壓力喎，搵人傾下啦，
你都已經大學畢業出黎做野，唔駛諗番小學中學D人點蝦你啦
皮膚嘅野同壓力都有關，情緒差皮膚更差
先搞好情緒先啦

我本身有食物敏感
食物敏感發作嘅時候唔係而家咁

你咁都叫差？
大把人想住私樓上大學

驚比你伙記老強

可唔可以講多啲點樣免疫系統出事

睇西醫。以前最嚴重就係因為用類固醇, 但最後好返都係因為佢
之前我試過好多方法
- 中醫
- 針灸拔罐
- 食supplement
- 偏方, 用乜乜沖涼
- 死海鹽

自己都用左好多時間調理身體
- 做運動
- 食得極清淡
- 早訓
- 沖凍水涼EVEN冬天

當然心理都好重要, stay positive!
人無事先做到世界冠軍

巴打,知道皮膚病令你好辛苦。你有啲咩想同人傾,我哋都喺度陪你,你唔係一個人。如果以前有咩唔開心既回憶,既然過咗去,就唔好理其他人嘅惡意批評,始終自己嘅價值係由自己定,個世界係點就睇你自己!

我返part time咋
不過我一直都釋懷唔到
實在太多呢啲不幸嘅事係我身上發生
加加埋埋我真係好辛苦
解決唔到/已經係我內心造成好大傷害

你似情緒太極端太激動影響到分泌

我唔係同老豆住

你係咪類似癬咁？

我每次唔開心就會係咁諗自己一直以來「不幸」嘅事

有無圖睇下

樓主係咪會唔會太介意人地點睇自己塊面同皮膚 我自己以前都會 但慢慢我就已經唔太理人地點睇 反正濕疹長命工夫黎 慢慢黎啦 你仍然係你自己

*玫瑰痤瘡先啱

有邊個女仔唔想靚

我都有玫瑰痤瘡呀 仲有暗瘡同濕疹 （絲）

前者建議睇西醫，因為唔係個個中醫都識醫，同埋要花時間夾，個人認為西醫會多啲研究同案例參考

而架睇緊中環皮膚科西醫 每次診金1400左右 冇開藥就大概700到

玫瑰痤瘡一定一定一定唔可以用類固醇

口服藥：抗生素 / 避孕藥 / A酸

藥膏：醫生開舒立達Soolantra Cream （呢隻藥膏初期會有爆發期 臉會出晒好多細細粒紅疹 您可google 有好多台灣絲分享 台灣醫生陳皮都有文講 我大概一個月出完左）

療程：激光？我冇留意開

呢個病冇得斷尾，要慢慢接受同同佢共存，而架我不時都會紅/出粒粒/痕，但佢幾日就會退

近排暗瘡同濕疹都惡化左，都唔開心同好苦惱，但我知有好同路人，得閒互相取暖又一日

如果樓主讀緊U 試下做parttime 有唔開心就上連登吐下苦水 支持您！

老實講我覺得你情緒問題嚴重過皮膚
從你咁大個都回憶番小學嘅事，失戀喊大半年等嘅情況似乎你有D 抑鬱之類嘅情緒問題(我唔係專家)
搵人幫下你啦，朋友、社工、心理輔導，唔一定係好貴果D ，可能去社區中心之類都有呢D 服務

iPhone鏡頭點對焦都係柔和左我d粒粒
實則係再紅啲、啲粒粒再立體d

好小問題ja wor
無你想像咁嚴重
其實你身邊所有嘅事都無你想像咁嚴重
咁樣諗會樂觀D

小事到一個極點
絲打諗多左 諗得太灰

其實咁睇絲打你係第一期

本身面毛多油脂旺盛， 毛根部深藏污糟野

可以去脱面毛

有無覺得搽左咩皮膚會舒服d

其實仲有家庭問題
但根本呢啲問題發生左就係發生左
傷害伴隨住一世 試過遇過好男友情緒問題有好過少少
但當有d對我黎講覺得「嚴重」d嘅事就會諗返呢啲「不幸」

樓主 我同你一樣 有皮膚病濕疹同
皮膚乾燥腳會有裂痕
細個一樣屋企窮 無錢醫
令我有一段時間都好自卑 唔敢着短褲
我地無辦法決定出生
但有辦法決定之後既生活
但你可以試下由戒口 搽藥 生活習慣開始做起
係長期戰爭泥 雖然我有時都會懶做
我好明白你感受 成日會介意人地點諗自己
但其實好多時 坦誠話比人知你有呢d問題
絕大多數人都會接受你
唔好否定自己存在既價值
唔開心既時候去搵身邊既朋友傾下啦

今晚用左cetaphil温和舒敏洗面泡沫洗嗰陣有啲乸唔知係咪r損左
搽面用咗CeraVe moisturising lotion
都仲係痕同紅但無咁乾

第一期嘅咩？可以點搞

我絕對明白 中學時期都係爛到想死，真想死個隻
唔好聽人點講
返pt賺錢睇皮膚科
一年之後重獲新生

爬左健康台post得長沙灣陳醫生平但又好似亂開a酸
然後都唔知邊個平靚正
有冇好介紹

沈祖明都ok架

如果洗面個陣有無舒服d ? 遇水舒服d即係乾， 有機會mix左濕疹， 你有無搽過類固醇？ 反應如何

你嗡乜鳩

好少事 不用怕
我地男人天生矮先慘到極點 無野改變到 日日受歧視slm

要排好耐

玫瑰痤瘡的確好易復發醫生都講到明唔會斷尾
我睇過中環一個皮膚科甚至講過可以一直食四環素（玫瑰痤瘡專用抗生素）真係絕望既咪去藥房配 $2粒 一日一粒一個月都係$60姐
之後再慢慢搵方法 可能係戒口可能係用護膚品 唔洗死既
利申：我keep住食避孕藥神奇地好了 可能一停藥都發架

我隻手都有皮膚病 已經好多年
都係屋企冇錢俾我睇醫生
搞到我成日見人都習慣咗下意識收埋隻手 影相又係
直情慣用手都轉埋第二隻
依家返工儲多啲錢去睇中醫
原本以為好多年應該都冇咁快醫得好 點知睇咗個零月已經有效
ching都快啲儲錢去睇醫生啦 唔好放棄

遇水有舒服啲
啱啱開始有呢一種皮膚問題嘅時候
有查過protopic類固醇
越查越痕 完全退唔到紅
之前聽唔同人講千祈唔好搽類固醇
政府醫生開比我都唔9搽

之前試過有一撻濕疹仔係眼皮 幾個月後無理自動消失左

個醫生姓陳？

呢種程度返學點會俾人杯 你叫濕疹嗰啲點生存

中環李祖棋 皮膚科算平 但唔好聽佢講去買佢間護膚品 攞佢開嘅四環素去藥房配 未必間間肯賣 行多幾間藥房問啦 真心過來人經歷 唔好諗死

香港天氣對皮膚病人嚟講又真係好難頂嘅!唔好咁心急，慢慢醫啦！

no 我淨係睇過荃灣葉棋焜同中環李祖棋 葉醫生好好但貴

類固醇愈搽愈痕即係唔關濕疹事

唔好比頭髮撩到塊面， 刮/拔左d面毛睇下有無好d

呢d程度都想死嘅話咁我一早已經行曬輪迴laa

你只不過係因為屋企人唔太緊張先會感到無助﹐先至產生極端心理嚟到想博屋企人注意。同老豆正正經經傾一次﹐要令佢知道呢個問題對你嚟講真係好困擾。

利申 真心覺得唔嚴重﹐仲覺得你皮膚其實好好添﹐好返嘅話睇落去一定白白淨淨﹐但明白你好想佢消息嘅感受。

屌 睇完得啖笑...
你咁既問題都話差話大獲... 你完全侮辱緊其他皮膚差你好多既痛患

老豆都弱智 係咁叫我食龜苓膏 火都黎
係咁話身體有毒素

咩asso有得睇咁好

紅色嗰啲一粒粒係凸起立體嘅 電話影唔到
仲有嗰啲勁細粒嘅癑頭

你仲會唔會睇中醫？可以介紹一個比你，唔敢講一定啱你..但佢醫好過我玫瑰瘡

如果係當時我塊面嘅話﹐你部電話足以好清楚咁show曬暗瘡d立體感出嚟﹐癑頭亦都係日日爆。洗親面個d一粒粒嘅手感好似係同隻手做緊massage咁﹐後尾唔知點解就自然好返曬。

hkcc

點樣睇

我用緊xr 影親皮膚都會輕微柔焦美肌

我急性濕疹都未自殺 雖然嚴重個排又出黃水又痛又紅又痕日日都諗我幾時會死
我依家塊面係似燶咗幾大達咁 紫紫地色添

放心﹐點都係唔會影響立體感表現嘅﹐立體感係光影程度比例問題﹐我好肯定你嗰d淨係有少少突出嚟﹐根本唔嚴重

樓主不如試吓啲簡單又平嘅食療睇吓得唔得?

● 山楂粥（1 人份量） ●
材料：乾山楂 30 克，粳米 60 克
做法：將材料洗淨，放入鍋中，加適量清水煮成粥
服法：每日食用 1 次，連吃 3 日
功效：活血化瘀，行氣消滯。若情況仍未改善，可諮詢合資格的註冊中醫師
禁忌：孕婦、脾胃虛弱和血糖過低者忌服。大病或久病後，小孩及老人服用前應諮詢合資格註冊中醫師

● 苡仁綠豆海帶湯（1 人份量）●
材料：苡仁 30 克，綠豆 50 克，乾海帶 20 克、豬瘦肉 250 克，鹽適量
做法：將材料洗淨，海帶切絲，豬瘦肉切小塊，同放入燉鍋內，加入適量清水，置武火燒沸，再轉用文火燉煮 2 小時，加入適量鹽調味即可
服法：每日 1 次，連續食用 3 日。若情況仍未改善，可諮詢合資格的註冊中醫師
功效：清熱解毒，祛濕利水
禁忌：體質寒涼，脾胃虛弱者忌服。大病或久病後，孕婦、老人及小孩服用前應諮詢合資格的註冊中醫師

皮膚病似乎真係好靠飲食生活壓力作息等等。

我次次呢d一差就會有d出事

雖然我知道安慰人唔應該變做比慘大會
但係我真係慘過你幾十倍，我都未自殺啦

食過一排a酸 皮膚好快好好多 心情都會好好多
講真 絲打睇落白滑底 仲要無疤無印 唔算好嚴重
好快會好返㗎 要保持心情開朗啊

唔係淨係因為皮膚問題先想
我上面係有講自己另外面對緊嘅嘢
如果你唔係經歷緊同我完全一樣嘅野無資格咁講

唔知睇邊個醫生好
得7千蚊budget
我身邊啲人除咗男朋友個個都皮膚好身體健康家庭等各方面又幸福
對比下真係好痛苦
上面d人話我唔嚴重好少事
其實係我眼中同香港人係到怨d野貴點點點但比人話非洲d人仲慘差唔多感覺

加油

其實7000都夠睇西醫㗎喇
我嗰陣睇皮膚科醫生700-1000/次(有時開埋藥貴少少) 1-2星期覆一次診
我頭先同你講唔嚴重唔係咁嘅意思 係真係想話俾你知仲有得救 唔駛咁灰心
如果咁講 我身邊啲人都比我"幸福" 但我唔覺得自己特別不幸 家境係先天 未來都係要靠自己

"勃起發財"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》
，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

一聽樓主語氣就知係啲八婆
咩全世界你最慘個啲

事實唔L講!咁講咩？伯母??

你咁叻你俾D更鼓勵嘅說話黎聽聽!

賺錢整容 死唔去咩都有

係呀你最幸福恭喜你

你行撚開啦
大撚把人慘過你 皮膚爛過你 乜撚無資格
你要死就個個都會尊重你
唔撚洗係度串77

利申 唔反對但唔希望自殺

去其他地方住 香港天氣係好多皮膚病

龜苓膏真係唔可以亂食
加上大部份都唔係真龜苓膏
要睇體質
見你睇中醫 睇唔好
會唔會想轉中醫
我幾個月前濕疹發得好勁
上曬面 好絕望
睇左幾個月 我濕疹叫做控制到
塊面冇左濕疹 唔再紅

男人老狗 少少瘡無野啦 你靚仔就靚仔 最多扣少少 柒就柒哂架啦

Keep住睇醫生，加油